其實個配水庫幾時荒廢？

點解 d 人好似發現遠古文物咁既？

1904年起既，應該有晒圖紙，同埋個配水庫幾時荒廢？

政府應該有晒文件記錄果度有個配水庫 ga bor,呢舊野係殖民地時代起，唔係明朝宋朝文物 bor

成百年嚟咁多文件，有啲文件無電腦化好正常
已家事後啲人都揾返到當時啲招標文件，電腦化做得唔夠好掛。